# Atividade prática 5
*Essa é uma atividade práticavoltada para **disciplina de modelagem de software GCC 132**, com intuito de entender Controle de versões com Git e Github*

### Objetivos da Prática
1. Aprender sobre Git e Github
2. Conhecer sobre controle de versão e porque utilar 


### Trecho de código em python
`Print("Olá mundo")` 

### link do gitlab
* [Documentação oficial do gitlab](https://docs.gitlab.com/ " documentação gitlab")

### Imagem sobre a atividade 

![Imagem sobre Git](https://blog.da2k.com.br/uploads/2015/02/git-clone-pull-request.jpg "imagem do gitlab")
 
